挑戰20連

1

2

3

0

3連完成 收工

Hi
be fd , ok?